【藍絲網站】守護香港警察

頭先見到個廣告然後撳咗入去睇
跟住就入咗去呢個website

呢個網係新定舊㗎？
有冇咩方法對付佢

舉報藍屍 你我有責
拿拿聲up曬d 休班警 藍屍上去

lm

Protect9Sir

入面好多資料洩露。

push

推

係時候睇老豆搵仔有咩新資料